點解從來無人討論個堆同鄉會同僑商會？

惠東同鄉會

因為佢地好多都係支持中共

調轉左d野

發夢有位克警今日結婚！